好心d人咪咁乖排隊買車飛啦！

多人走就跳啦，狗鐵政府有份㗎

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

好多學生唔敢，就算你親自過去同佢講+示範比佢睇。佢哋都唔敢跳
香港人太守規矩

見到嘔撚左血

屯門站F出口 1638 有兩個黃衫同兩個便服閘內守住

人多先跳